IVE BS仔就GRAD 前路茫茫

自己成績麻麻 想做陣野再決定讀唔讀多個TOP UP DEGREE..想搵間冷氣SUB仔黎做 但上果D搵工網搵好似唔多見有..就算有 SV左CV都無回音 有無巴打知邊間冷氣SUB請緊人...

上勞工

上勞工處搵就搵到sub con 架啦， 但真心好西

點西法

因為係勞工處po 得廣告一定係好得人用既細公司，一定用到你盡

知唔知邊間冷氣sub con 好

Up